搞咩利狗（利物浦）連白禮達都贏唔到牙🤩

笑死！

咁撚搶口

輸左米又系榜首

我痢贏撚硬燈鬼到咩

白禮達退撚左休啦

阿路你係咪猁迷黎？ 成日幫猁狗燈

好波

買左客勝
準備上樓

Dllm

樓主隻狗呢

白禮頓都燈
半場我利就炒佢 3 粒收啦

😂

死利狗 使唔使場場開post燈呀